初學 入嚟放低隻手幫你睇手相

🚬

幾乾淨，生活應該過得唔錯

睇地板應該係屙緊屎 快啲係廁所出返嚟先 有啲臭

手掌多肉多數係富貴相
不過梗係唔可以睇你隻手 如果你係窮撚唔好屌鳩我

建議打少啲j，容易病

LM

巴打工作情況係點望落唔多掂喎

屌 唔小心認真咗覆

玩膠架你

同埋有冇話過你蠢智慧線都幾短

知道

所以話睇相唔撚準我唯一覆你係認真

一睇就知滑鼠手，建議買返隻人體工學滑鼠

冇架喇？咁就咪撚學人出post撚人啦屌

冇㗎啦晨早流流冇嘢做上嚟拎存在感㗎咋
你越屌我呢啲傻仔越開心

細個好純好易比人呃，大個呃返人

恭喜晒

😂畀你發現到。

所以我嗰手相掂唔掂

想睇30後

勁多傻仔影自己隻手比人睇

屌 比你快過我

仆街 咁多人覆嘅 想笠水走人

幾可愛

可能角度問題先影都得手指公留指甲

想講剩係得手指公留指甲嘅人真係好核突

嗱嗱嗱我唔係話緊你呀帶返個頭盔先

恭喜你，你係進化咗嘅人類

未進化嗰啲手腕骨會有兩條

幾鍾意呢type，唔會話手指長得太誇張覺得個比例啱啱好

見你咁有禮貌我認真覆你啦

其實我唔識睇的

射咗

係痾緊屎，

為咩要加入警隊啊做返個人唔好咩

多謝

運吉

Post隻手上黎自爆？
成班on9

屌 唔好再覆 pr/五毛/狗/中國網軍 咁多身份我都唔知揀邊一個好 不如你哋當我係習近平啦我500里山路不玩膊頭

與母無緣。
身體/體質30-40麻麻，但會有好轉。需要多啲留意身體狀況。
不宜從事用好多腦/思考嘅工作。
辦事/做決定會考慮太多，以致做野會拖好耐先做，浪費時間同錯失良機。
祝你好運～

唔該巴打

巴打可唔可以幫我睇埋

PO錯咗相唔好意思

巴打係office？地下同我公司咁似既

相認

起底佢係假膠

[/url]

巴打係咪有少少家底？
中產嗰類
性格衝動？

你自己都應該有研究過神秘學風水相學八字之類

say個hi